火牛升級問題

事關想升級RTX3080, 但係諗緊洗唔洗升一升個牛,
CPU: AMD R9 3900X
Motherboard: gigabyte x570 gaming x
PSU: gigabyte g750h 80 plus gold
RAM:XPG SPRCTRIX D60G 16GB X2
SSD: Gigabyte AORUS NVMe Gen4 M.2 1TB
Samsung 970 EVO Plus SSD 1TB
Samsung 860 EVO 1TB
同2隻1TB 同2TB 既HHD

如果升做3080 有冇需要換一隻850W PSU呢, 同有冇咩推薦, 因為如果RUN到既話就可以用少筆錢

唔洗